W8 求救

用bno開離岸securities ac
W8 citizenship 填hk佢又話唔MATCH
咁唔想點做先可以唔用CHINESE NATIONALITY?

你用BNO開citizenship要填UK呀

去IRS嗰網睇點填有幾難呀

OK
仲想問一個問題
因為我之前CITIZEN填UK
佢好似會話地址係香港唔MATCH?
同埋TAX RESIDENCY 填UK? 咁TIN係NOT LEGALLY REQUIRED?

CITIZEN同你居住地無關係
住邊填邊，跟返你地證
tax residency 你交邊度稅就填邊度
TIN, 你交香港稅就填HKID

請問Part 2 Special Conditions度點填？定係漏空就得？